要求警務處處長立即下台

係冇任何警告下開槍傷及記者

請各巴絲幫手聯絡記協 聯合國 同埋send晒俾全世界各大傳媒睇

睇吓香港呢個鬼地方點樣破壞新聞自由

你老母臭閪盧偉聰應該即刻問責下台

開槍嗰隻狗一定要被控傷人罪

你老母臭化閪

係瞄準記者開槍

香港警察係結構性腐敗
炒曬33k 人全部請過d新先有用

[/quote]係瞄準記者開槍[/quote]

咁得啦
傷害人生罪罪成

急 有冇人有開槍個警犬Number

無撚用架，根本成班差佬都覺得自己無錯

係謀殺/誤殺
唔係傷人

盧偉聰坐返十轆八轆啦冚家剷

香港警隊仲有無合法性？

治標不治本 香港警察跟本冇人性 冇左一隻 仲有三萬隻冷血動物